[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 11 , 宇宙38

幪面超人 Build 第十一話

宇宙戰隊九連者 第三十八話

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

龍我啊

Ryuki 「Strike Vent」

Stark

今日真係好多龍

屌 龍我好型

屌你個拉打kick型撚到

有冇raw, miss左live

型到呢

個close up真係型到仆街

未變曬之前都係Build

成隻拉打最美中不足就係要為左賣玩具無啦啦加把劍比佢

明明隻野用拳會型好多

把劍都幾型

條belt一樣唔用build素體用咩

每集都要睇stalk撚rogue stalk之後又冇野

Lm

龍我

招rider kick又型又簡單直接

又幾型

agger

把劍覺得好似鳩屎把劍

格鬥家用劍好奇怪呀

二騎型到呢

其實係咪應該整個龍型拳套比佢仲好

Strike Vent

KRL又出快版

link?

龍我stat>>>戰兔所有型態
仮面ライダークローズ
龍我:
■身長：197.0cm
■体重：102.4kg
■パンチ力：27.6t
■キック力：33.7t
■ジャンプ力：57.7m（ひと跳び）
■走力：3.2秒（100m）

世界で一番の格闘家になって

二拉型撚到

變完身無幾耐即刻rider kick

一邊諗住死去女友一邊chok野既龍我今日終於成功插入
變身做拉打

殘體注意

WOW WOW WOW...

Best match

件衫一樣既

龍我：終於可以渣流攤，唔洗集集肉身打足全場

又幾正WOR

amazon s3

龍我招技反而同龍牙似啲 都係打平個身踢埋去
大家都是Ryuga 不用分那麼細

肥趣仲有樽買

女朋友全劇最靚

下集咁快就整到條新腰帶出黎

Copy 同開發唔同ge

今集龍VS蝙蝠

有線上版未

龍騎廢案 vs knight廢案

下集個Rogue 係秘書 有人又做show

呢套D劇情真係估唔撚到套路

識用呢個網 ho ball

Stalk既存在意義係為左Rider升lv

fb page copy過黎

遲下可能佢做三騎

講左grease係新角色做

店長休息一週 轉行做聲優

Stalk都係處女座角色黎架喇

店長又多兩個人頭

龍我真係好型

會唔會好似處女座咁D人只係收埋左係其他地方

算啦 死左嫁啦

會唔會係伏筆嚟

有馨

二騎真係比我感覺勁過戰兔
上集有巴打因爲龍個樽勁，所以先咁勁
我就覺得戰兔控制唔到個龍，反而龍我用到，龍我先勁

女友呢條片究竟到完劇前可以loop幾多次

格鬥家緊係好揪過科學家啦

映司個細路女咁上下

兩套同一個編劇作,加上拍exaid時已經諗緊build,d橋同細節重用唔出奇.
女主二重性格,奸角顏藝,二騎死女朋友,重播回憶畫面,搞笑阿叔角色

有冇人覺得佢似香澄遙 (又係叫香澄

Stat Close勁太多

拉打定律
雖然龍我係勁 但應該都係得幾集貨仔
過多幾集後就比人一拳收皮

龍我用到係相性高姐 話晒龍樽代表佢條女
如果戰兔用得到龍樽, 咪代表...

btw個龍樽係佢條女
咁遲d包啫喱係？

唔收皮點出新form

邊係同一個編劇

高橋連寫兩套？

sor, 自膠，製作人先係

編劇話下集會令大家以為「今年內就要完」一樣咁勁嘅展開

死一半角色

12集岩岩好一季時間
13集開始先見真章 成套野好唔好睇係睇後面

後面唔好睇就當今年就要完

去到聖誕先死人啦

我估stalk死

之後同stalk佢兩個一齊打其他都

其實呢套個編劇都幾失敗，去到第十一集除咗出必殺有公式飛出來，都未睇倒同科學有咩關係，同埋主角除咗整下武器，都唔覺佢有幾天才法，哂咗個主題

集集瘋狂撚人

"對不起呢...騙了你們
美空就拜託你們了...
....呀....好想再一次沖咖啡你們飲呢..."
(消失)

可能新年先死

劇情冇問題 好有追看性
不過又真係睇唔到主角同科學有咩關係
頂多都係得鼓勵鍋島個女個part (呢幕個人幾鐘意)

一直都話緊佢變身果d彈幕同出大技果d數理effect好畫蛇添足
唔講果d格梗加上去既"科學"我所睇得出套劇最科學既元素就係實驗
反方就係咁攞人黎做實驗
主角就係咁試樽搵best match(所以非best match既名為trial form
呢樣係我見到呢套劇最有科學元素既野
另一樣就係''科學係好係壞係視乎用既係邊個''既訊息
呢點就仲係岩岩先講會唔會再拓展係咪套野其中一個重點就唔知喇

希望會講多d
因為呢個訊息其實同拉打既敵我同源好相似
睇預告見到戰免講拉打係用黎保護人 唔係軍事武器

唔會嘅，唔準佢柒

咩同一編劇

龍我好正

原來戰兔對鞋又係唔同色

女主

變身前又正
變身後又正
裕樹又正

但stalk殺人喎
唔通又係學處女玩傳送

唔通stalk係女人?今集講埋可以扮聲

今集開段
龍我直程連樽都唔用走去打卒

仲有兩個新騎

龍我出招好型
有條龍

出場集數可能唔夠十集

美空

我承認今集開頭龍我話讓我插進去，記者嚇一跳嗰到我有心邪

依個batman好有geoff johns既感覺，佢係咪有插手

Night rogue參演左正義聯盟

但係暫時我覺得最好J既音效都係Bat

呢個form隻色好核突

bat bat 果兩句好型

戰兔今集同之前格林鷹form果集教訓龍我既對白都好正

能力愈大,責任愈大

少左啲 又話三國混戰

加d兵仔都夠充撐場面

其實又話唔知北定西都係main發展軍事
但整到呢d強化系統嘅偏偏係東都嘅人
可能因為個pandora box收埋係東都

[KRL][Kamen Rider Build][11]

龍我把劍啲音效都唔錯

其實你可以唔洗貼
大家又唔係唔識上網揾
都唔知你每個星期放上來做搏咩

lm睇你咁講搏咩

Show Blocked User - 一碌葛

有人放上嚟我搵嘅時間都慳返喎
照你講法呢個post都可以摺埋啦

stalk救過美空

你地有無見到隻狗係到吠

其實你可以唔洗入post
大家又唔係唔識開谷傾計
都唔知你每個星期入post搏咩

其實你地可以唔洗上網
大家又唔係唔識開口傾計
都唔知你地每個日起度上網做咩

做乜鬼咁都有得話人搏乜

呢d片無得賺，up上去個巴打只求打個和，大家開開心心睇返晚。

可以熄登添啦
整個論壇出黎博乜

但係我好感激佢每個禮拜都放出黎，咁樣方便到好多巴打喎

我諗當初真係由高登過黎既特攝post巴打都會明
點解到今時今日熟悉既面孔已經唔見晒
點解無晒高質素討論，點解個post已經唔似以前咁熱鬧
答案大家心裡有數

我自從睇拉打開始已經入特攝post
當時Chok巴已經幫手開post
直到今日睇怕都開左至少六年
一路以黎又會好多人問有無生肉？有無熟肉？有無舊集數？有無舊拉打睇？
相信一定有人記得姜仲熙巴打，每星期都會將熟肉放上黎
仲有好多其他巴打樂意分享好難搵到既舊拉打全集、朝早準時放生肉、將舊集數pack起等等

好心既巴打花時間放資源上黎，或者風雨不改開post其實無糧出
多個人睇多個人下載亦都唔會有著數
佢地只係希望大家唔洗周圍搵，可以係到一齊睇一齊傾
想大家講到特攝就會識黎呢一到
以前呢到咁有歸屬感都係因為有好多有愛既巴打

可能有人覺得而家上網咁易搵，洗乜放上黎
其實只係希望呢種有愛既傳統可以繼續落去
亦都想睇特攝既巴打可以隨時搵到黎睇

另外想澄清一下
近排既集數雖然由我post，但其實係由另一位巴打幫手upload
佢唔再留係呢到，但佢都想繼續令特攝post既巴打有個方便
最想大家知道係呢樣野

最後想回應返一碌葛巴打既問題：

生滋狗用你個屎眼諗下啦，坐撚住個腦

綠色龍仔

笑撚死 有巴打dl完放上google drive唔駛上大陸網dl比錢強國賺都要比人問博乜

嗱我就唔主張嘈交嘅
互相攻擊對大家都冇好處
完啦好嘛？

不過睇到紅字好撚爽

( Show Blocked User - 一碌葛 )

人地咁好up埋你睇仲咁樣講
上網搵餐死又㩒到廣告又簡體仲要可能load得慢

我發覺google 搵 kamen rider
第一位仲係W

不論放生肉熟肉嘅,我都好感激佢地
博咩?為博大家一齊討論,傾下拉打野

老母巴去左邊

點解咁樣都會比人話搏咩
明明方便左好多巴打

垃圾傻9 返去含撚啦

條友咁樣覆博咩

搏俾人負評加屌柒

其實我好感激放google drive既人, 不論係邊個都好, 我學校wifi block左bt, 等人放google drive就係我接近唯一機會去追ex-aid同而家既build.

冇改錯名, 一碌葛真係名符其實成碌葛咁, 人情世故完全唔識, 只係活係自己世界.

支持不一巴 屌得好

支持方圓巴
人地好心個個禮拜擺埋上黎
你唔鍾意咪唔睇囉
話人搏咩

wizard白魔又係咁

碌葛真係痴撚線

感激巴打分享

係咪啪左藥?
定係想博出位

g chi 方寶

佢都係想幫手推po姐 真係一碌柒
Btw 多謝巴打upload

btw估唔到咁多人mon post
負皮40幾

岩聽 都唔知搏咩

唔講咁多 即刻搏嘴

前幾日先開始睇番ex-aid
果邊集集拉打內鬥
e,邊集集Faust 內鬥

集集stalk都撚rogue

btw 多謝巴打upload

賤兔ig 仲話好幸福

做揸機都咁開心

唔係話佢地有蛋糕食睇落好幸福咩

美空咁樣正正常常放番個頭落黎咪幾好

唔識日文柒咗添

點講好
你講又冇錯,基本FB都有唔同PAGE會放LINK
佢地仲準時過我
如果我放LINK出嚟真係惹到人嘅話,我又真係唔介意停
大家討論到拉打就得

唔好呀

因為一個on9推左2頁

上個post有人有買

都唔知講呢啲濕鳩野搏咩
係咪存在感太低要引人注目
係嘅話恭喜你得左喇

Facebook group見到

貴利佬隻色

之後我都係搵方圓巴幫手貼算
已經唔係第一次比人咁屌

最大敗北係改左lazer隻黃色

哇屌

車車係插邊餅帶

我都想知
可能新gashat
又有得出魂限

其實你可以收收皮

嘩屌 好似中左毒咁

阿凡達

個頭仲有少少似terror種感覺

btw 呢隻lvX

大陸d老翻玩具咁
最靚都係lv2

塊黑色爛布幾型

改隻色又可以出新玩具

可能真係中毒呢
中左zombie chronicle

去到第16話都仲係武藤寫故

唔通同上年一樣 同一條友執筆成套

perfect knockout個人覺得係exaid係僅次zombie同muteki嘅拉打
成隻黑色仲型左

為左怕一個痴線佬 停成堆人話好嘅野 哈

cronus都型呀，同gameduus合體之後把劍同盾都都唔差

大森都習慣係咁
而事實證明同一個人寫故係會好啲

同埋武藤本身都有咁嘅條件能力

點解呢個reply會有負皮

都唔知入嚟lm搏咩
過主啦屌你老母

一定唔係囉
perfect knock out好麻麻

Perfect knockout

魔王/白魔都夠做

雲石魔

Taddle系列最型

係囉 有冇人話我知
仲兩個

負皮係咪覺得武藤唔夠班

最樣衰有無砌圖份？

Top2
Top1 Zombie

下月拉打game新追加人物係black
鍾意black但成班平成單一個昭和怪怪地

我寧願佢出龍我,就算大绝得一招都好

成班傻鳩曲解我意思
我又唔係要你地上貼吧，特盟，或者B站度睇
facebook明明有好多人貼
佢地一樣冇廣告
條友每個星期貼咪又係想引人注意，成班傻鳩中伏都唔知I

呢度一定有人同我相同想法

可以用番拉打無雙既模組掛

冇

喂 大佬呀
你可唔可以唔好咁痴線呀
你得閒上呢d網睇 唔代表所有人同你一樣呀
呢度咪都係一個平台 人地up同佢up有咩分別呀
又唔見你去上面d網屌9個upload嘅人或者admin？

嘩，真係一樣米養百樣人，咁都俾你諗到

一黎，我無上FACEBOOK好耐
二黎，我本身唔係成日有時間，巴打UPLOAD咗，我可以BOOKMARK咗條LINK,或者DL放喺電腦先，等有時間先睇

總之，巴打咁做真係方便到我，我相信亦都方便到好多巴打，但係你依家咁講野就真係得罪咗好多人，無人誤解你

依家有人不求回報咁餵到入你口，連一聲唔該多謝都無叫大家同佢講，你竟然話落街自己買都得啦，你覺得邊個搏出位想引人注意?

喂我都想知邊個會同你相同諗法，出黎舉個手丫

活喺自己世界嘅毒撚真係好慘

阿葛呀阿葛，不如你唔好叫一碌葛啦，叫一碌柒啦

唔夠人講就人身攻擊I

假膠推POST

你除咗屈人搏出位仲有咩論據？

最引人注意係佢

上面咁多人用唔同既立場黎屌你都叫唔夠你講

facebook都唔上，你原始人咩
等等啊叔醒下你
有個假面騎士x超級戰隊嘅網頁
果到唔單止有片，仲有好多情報

假你老母
我只係睇唔順眼條攻友咁偽善

放幾條link就睇到人偽唔偽善
我淨係睇到你無嘢搵嘢嚟講 唔知痴咗邊條線

我係上到厭所以唔上咋阿叔

依家有大把00後連FB AC都無開添啦

佢無端白事撩是鬥非就一定係最撚善良嗰個啦

笑出聲

其實你柒左就潛下水算啦
呢家仲要衝返出黎

喺呢個post收到60幾負評佢都算勁

其實我真心想問 點解貼條link係到會引人注意同偽善
點解fb開個page黎貼又會唔係
一碌葛可唔可以回應下我 我唔係好理解到你邏輯

阿舞個團首新歌又幾聽
btw,原來阿舞而家先得20歲

有60幾位巴打

Block 柒個打靶仔耳根清淨 由佢單機咪算
同之前雷神post個傻鳩拗音樂版權一樣
根本個人嘅邏輯有問題 痴左孖筋

upload上drive呢樣野由高登個時已經做起
都唔知做左幾多年
要花時間開個ac upload+收集好tv電影外傳等等既片一齊
up好哂一個folder方便巴打睇
呢D野全部有回報既咩?
你話係backup佬你眼紅佢賺到錢都話啫
而家巴打upload俾大家多個選擇睇有咩問題呢?

btw 屌你老味話巴打偽善?
我就真係唔知邊個偽善啦
仲要話'呢度一定有人同我相同想法'
自我中心到

好撚心你就潛撚左佢算啦 又要死返上黎摟屌

咁你就死返上去啦屌你老母 又唔係迫你入黎

究竟幫手upload可以得到啲咩回報導致要比人批鬥
就算話佢搏出位搏好感博身份認同，咁又點 人地真係有做過野，受賞識係應該架啵 總好過乜都冇做又係到指指點點，雞蛋挑骨頭無野搵野嘈

好老實講有時我唔係靠呢度link睇熟肉
劇情唔係太複雜既我有時睇生肉當睇左

但係一直有巴打熱心個個禮拜自己upload上去 我好支持
呢度睇完即時可以喺下面傾夠方便 唔駛開過頁特登碌去睇

無佢個個禮拜upload你會有第一頁兩條google drive link俾你隨時重溫?

多謝都無句仲要屌人偽善呢d真係冚家剷先講得出

即係人地請你食野,就算你無興趣客氣D都講句唔使啦多謝咁
點都唔會講我使乜你請,想博咩呀?
更可況你唔食啫,其他人想食想食吖!

放條link又冇錢賺
又方便到其他人
大把人冇玩fb啦
話人偽善，搏出位
唔該你咪扮眾人皆醉我獨醒，扮到懶係看透世事

其實你講嗰個page呢到好多人都知 其實upload上google drive真係無咩利益可言,除咗有需要ge巴打ge多謝之外

其實佢知唔知偽善點解

巴打貼出黎就引人注意
人地fb page貼出黎就唔係引人注意
真係唔知邊個先係傻鳩

我係你就潛啦仲上水

你升小學未呀
不如縮返入你老母閪度先好冇？

講到FB咁多情報睇又有熟肉
都唔知入黎做咩
次次都係一日就爆左google drive個access limit
就知幾多人都係睇巴打upload果段片

唉 或者我地真係傻鳩
我地中撚哂伏喇

拉打post都會有癡線佬

是日金句：facebook冇廣告

佢條友咪廣告打手囉

洗撚理個柒頭皮咩，擺撚明假膠刷存在感
支持巴打繼續造福人群

你估咁多人都咁得閒上去Facebook慢慢睇咩 明明最搏就你係到話人搏咩

今集個Rider Kick型到replay咗幾次

簡單直接無多餘動作真心好睇, 有陣時太多動作都係好事, 自己會諗好似唔夠連貫同

戰兔第一集個rider kick

睇到屌出黎, 心諗做乜鳩

簡單就是美

Genm God Maximum Gamer level 10億
lazer level X
用 giri giri 插buggle driver ii

好似近年拉打外傳都係舊皮套改色或細改
可能預算所限，所以無乜驚喜咁
但lazer 隻色真係好奇怪

搞到車車好撚柒

其實我覺得幾有病毒、數據Feel
然而解釋唔到點解會咁諗

X速變身

都唔係奇怪咁簡單
而係真正好撚樣衰
不過shf出lv3嘅話我都會買

改左色好奇怪

心口對眼好似key上去咁

數碼暴龍？

隻色明明同sin specter一樣
但點解咁怪
仲有死都唔肯換過個頭

Lazer 除左lv3有面罩
本身豬咀punk頭好怪
唔係角色魅力既話，都唔會有人氣

應該咁講
成套嘢啲造型其實真係好難令人接受
但劇本嘅成功令人可以完全接受到角色嘅造型
什至想買哂啲玩具

哇咩料

形像全毀

明眼人一睇就知係移花接木

扣你50分

個樣咁靚咁純
點可以有煙味

事務所會唔會即刻放佢入雪櫃架

Another 劍崎

食枝煙姐

佢之前係咪露過

平時聽佢講野都估到係鍾意social去玩既人。同d損友一齊唔出奇

快啲出圖啦

張圖出左兩個禮拜點解無人知

不過日本個邊無乜人講，都係twitter講下個人意見
事務所同本人無回應，應該唔會有咩影響
至於張圖真定假，係吸煙定隊草就唔知鳥

食煙 都冇哂形象啦

日本好多明星有吸煙既 紅到arashi都有
不過比人咁樣爆出黎係一件事啦
之前獸王the world都有食煙，係Twitter post左張相所以比人發現
事後好似del左相say個sorry就無事

po相個人專登開個ac po呢張相,唔知會唔會係佢d朋友黎

仇家扮朋友

我認我咸濕 第一眼係睇大肶

喂屌 唔係咁樣一下玩完掛

其實冇咩人提

好快會冇人記得
不過已經破壞左我對佢嘅印象

件事係日本都無人理 唔洗咁緊張

大腿唔錯

根本就wfc

食煙咩好感都無晒

諗起棚靚牙會變煙屎牙

今日(24/11)舉行了電影《假面騎士 平成Generations FINAL Build & EX-AID with Legend Riders》的完成披露試映會，EX-AID及Build的演員們都一同出席。
雖然其他平成傳說騎士們未能出席，但飾演假面騎士Fourze/如月弦太郎的福士蒼汰亦以片段形式與大家見面

訪談過後電影正式播出，現場觀眾一致好評！
以下為部份觀眾們的評論以及劇情的重點，因為是引述觀眾的感想，所以可能有未清楚或混淆的地方，敬請原諒

．觀眾一致好評，尤其電影對於映司及Ankh的描述比較多，亦有對於本編的補完，OOO的粉絲將會非常滿足，而且結局非常催淚！？
- 似乎中段出現了偽Ankh?
- OOO本編最後的場景在這次電影用上了

．電影的結尾是由參演平成騎士的OP編曲而成的Medley，觀眾都非常喜歡

．一如以往，電影結尾後將有本編未來劇情的提示。今次於電影最後，Build中的第三位騎士．假面騎士Grease(暫譯)登場。
- 回收了鳳凰及機械人的Full Bottle
- 在最後留下了「在戰場上再見吧」的話語
- 是北都勢力的騎士，性格好戰
- 確定了變身者並非內海成彰

．Blood Stalk的真正身份判明：石動惣一，咖啡店Nascita的店長
- 時間點上店長已經背叛戰兔等人
- 戰兔亦有說出「為何他會背叛」的對白
- 龍我擔當了咖啡店的店長代理
- 店長說出了和Blood Stalk在本編說過一樣的對白
- 雖然背叛了但亦有協助戰兔等人

．在EX-AID的時間軸中，Build現身採取EX-AID成份是一週前的事；但在Build世界中，已經是兩年前的事

．Build的新型態．Rabbit Tank Sparkling亦先行登場了

獸王象x校長BL

真係

其實最估唔到係一致好評

覺得今次落重本,有心咁去拍 應該唔差既

唔知套野幾長

Genm god maximum 10億LV
Hyper muteki都唔夠佢打

game master幾lv任佢吹

full bottle食玩 扭蛋 DX有咩分別

唔知係咪遊戲病好返
明明當初覺得貴利佬lv3幾型
今次睇落咁唔順眼

Btw有巴打有齊咁多集build重溫
之前睇完第一集頂唔順個變身同riderkick棄左
係youtube見到二騎d片又想睇返

腰帶轉嘅時候，DX bottle入面舊嘢會跟住上下郁
食玩同扭蛋就唔會
(好似係咁，因為我build嘅Dx我一樣都冇買過

第一版有

build第一集某程度上真係有d趕客feel

多舊魚公式

宇宙來了

咁扭粒蛋玩吓算

就到時間想飛過去睇呀

社長自我介紹笑左,好認真強調自己飾演檀黎斗"神",講個神字時眼眉仲要戚左戚

美空好可愛

呢度美空真係幾可愛
btw,build班拉打個感覺好似成熟d

如果唔介意造下小手工
其實DX都唔洗買

一來兩套野風格唔同，二來BUILD班演員本身都有返咁上下演藝經驗